大家發夢係香港邊到買到Modvigil ?

睇嚟你真係需要modvigil
居然上連登問modafinil/armo

@modafiniltalks_hk

急住死

樓上條link咁貴 平時都無咁貴